停乜鳩學啊，嗰風都走啦

唔講唔知以為吹斷咗條橋

幾枝樹枝塞著條路，1個小時搞掂啦

驚會有野跌落黎札死人

你一條友去執樹枝囉好冇

學生係人

打工仔唔係人

無錯
打工仔唔係人

而家啲學生咁唔捱得
少少事就停課

吹到成街垃圾 , 一定塞車 , 唔關個風力事

嗰你老母

一個比錢 一個收錢

收錢？ 我返工出賣時間 公司比錢我 係交易
返學比錢係買學位 都係交易

你答撚左我先
學生係人 打工仔唔係人

星期1咪包含左係個交易入面

咁學生星期一返學唔係包係交易入面

係 所以學生蝕左 比左錢冇得學野

你唔返無錢收
佢唔返都畢到業

停工咁股市點可以停

學生就冇影響，777真係唸過曬

學生係'生'
社畜係'畜'
利申: 返緊工
屌

屌你老母唔好轉移視線啦 上面有人話d樹會壓死人呀嘛 咁d樹係唔係壓唔死打工仔？ 屌你老母

講乜撚野比錢唔比錢姐，你答撚左我先啦，你比棵樹壓係唔係壓唔死先

九唔搭八

唔停又有7頭話返少日學唔得咩，亂到7彩左住返工

早d返工啦樓豬

梗係要返啦,人工包撚埋架,打工仔are well paid for it!

因為創造新時代既唔係老人(打工仔),係後生仔(學生)